日本：有病既人先要戴口罩

矛盾大對決
冠狀病毒 vs 日本人自律

絕不自律中國人vs絕對自律日本人

fail
有病的中國人不會戴口罩

但係中左招既日本人會戴

乜你真係咁覺得？
廢老度度都有

但係中咗招嘅日本人未必知自己中招

睇下日本有幾多人自律

自己帶住啲病毒，唔好話自己唔知，連做test做幾次都未必知

結果咪中晒招囉

但依家個問題係你都唔知自己有無病.........係咪隱形帶病者......

唔關自唔自律事
未有病徵都傳到人
就算真係有病既帶哂都冇用

潛伏期14日，邊個會知道自己中佐，而且D口罩比人搶灑，佢想戴都未必買到仲要未封關比D支那人周家走

有潛服期 主要係一星期左右
問題係同普通感冒好似 但係日本人普通感冒如果自律都會戴口罩

假陰性幾次 等你以為自己無事

東亞病夫點會帶口罩
更唔好話隱形病人

增產中

支那人：有幾多買幾多你日產到14億咩

諗起琴晚收工見到個廢老， 除口罩打乞嚏， 打完帶番個口罩
dllm

仲要冇用手，紙巾遮一遮

日本政府好似叫國民叫發燒四日先好去驗武肺唔好哂鳩佢地錢

日本好多磚家醫畜都咁講架
然後你話有長潛伏期同無發病無症狀傳播者時佢地就借左聾耳陳隻耳
包括早兩日拍片個件